Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Sahil Dhiman (sahil)
* Jakub Ružička (jru)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Josenilson Ferreira da Silva
* Ileana Dumitrescu
* Douglas Kosovic
* Israel Galadima
* Timothy Pearson
* Blake Lee
* Vasyl Gello
* Joachim Zobel
* Amin Bandali

Enhorabona a tots!
